# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-25 07:49-0300\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\contests\templates\backtrack.html:7 .\contests\templates\base.html:96
msgctxt "backtrack"
msgid "Backtrack"
msgstr "回溯"

#: .\contests\templates\backtrack.html:15
msgctxt "backtrack-about"
msgid ""
"This page lists the edits participats did in the context of the wikicontest "
"but were made before their registration in the Outreach Dashboard. If "
"necessary, click on the button to accept the edit. After acceptance, the "
"edit will be available in the evaluation queue."
msgstr ""
"This page lists the edits participats did in the context of the wikicontest "
"but were made before their registration in the Outreach Dashboard. If "
"necessary, click on the button to accept the edit. After acceptance, the "
"edit will be available in the evaluation queue."

#: .\contests\templates\backtrack.html:36
#, python-format
msgctxt "backtrack-stats"
msgid "Edit on %(1)s with %(2)s bytes"
msgstr "于%(1)s编辑%(2)s字节"

#: .\contests\templates\backtrack.html:44
msgctxt "backtrack-areyousure"
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: .\contests\templates\backtrack.html:46
msgctxt "backtrack-accept"
msgid "Accept edit"
msgstr "接受编辑"

#: .\contests\templates\backtrack.html:53
#, python-format
msgctxt "backtrack-enrollment"
msgid "Participant enrolled on %(1)s"
msgstr "参与者注册于%(1)s"

#: .\contests\templates\backtrack.html:60
msgctxt "backtrack-success"
msgid "Edit accepted successfully!"
msgstr "接受编辑成功！"

#: .\contests\templates\base.html:56 .\contests\templates\base.html:76
#: .\contests\templates\triage.html:7
msgctxt "triage"
msgid "Triage"
msgstr "归类"

#: .\contests\templates\base.html:66 .\contests\templates\home.html:20
#, python-format
msgctxt "triage-welcome"
msgid "Welcome, %(1)s"
msgstr "欢迎：%(1)s"

#: .\contests\templates\base.html:71
msgctxt "triage-panel"
msgid "Panel"
msgstr "面板"

#: .\contests\templates\base.html:80 .\contests\templates\counter.html:7
msgctxt "counter"
msgid "Counter"
msgstr "计分器"

#: .\contests\templates\base.html:84 .\contests\templates\manage.html:458
#: .\contests\templates\modify.html:7 .\contests\templates\modify.html:133
msgctxt "modify"
msgid "Review"
msgstr "复核"

#: .\contests\templates\base.html:88 .\contests\templates\compare.html:6
msgctxt "compare"
msgid "Comparator"
msgstr "Comparator"

#: .\contests\templates\base.html:92 .\contests\templates\edits.html:8
msgctxt "triage-evaluated"
msgid "Evaluated"
msgstr "已评估"

#: .\contests\templates\base.html:100 .\contests\templates\evaluators.html:8
#: .\contests\templates\evaluators.html:75
msgctxt "evaluators"
msgid "Evaluators"
msgstr "评估者"

#: .\contests\templates\base.html:104
msgctxt "triage-list"
msgid "Official list"
msgstr "Official list"

#: .\contests\templates\base.html:109
msgctxt "triage-cat"
msgid "Categorization"
msgstr "分类"

#: .\contests\templates\base.html:114
msgctxt "triage-outreach"
msgid "Outreach Dashboard"
msgstr "Outreach控制面板"

#: .\contests\templates\base.html:119 .\contests\templates\home.html:57
msgctxt "exit"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: .\contests\templates\compare.html:33 .\contests\templates\compare.html:57
msgctxt "compare-soon"
msgid "up to 10 minutes"
msgstr "最多10分钟"

#: .\contests\templates\compare.html:57 .\contests\templates\compare.html:75
msgctxt "compare-next"
msgid "Next update in:"
msgstr "下次更新在："

#: .\contests\templates\compare.html:59
msgctxt "compare-ended"
msgid "Contest ended. There will be no further updates."
msgstr "竞赛已结束。不会有进一步的更新。"

#: .\contests\templates\compare.html:68
msgctxt "compare-force"
msgid "Update anyway"
msgstr "仍然进行强制更新"

#: .\contests\templates\compare.html:85
msgctxt "compare-anticipate"
msgid "Anticipate update"
msgstr "预计更新"

#: .\contests\templates\compare.html:87
msgctxt "compare-early"
msgid ""
"The last update occurred less than 30 minutes ago. Please wait before "
"requesting a new update."
msgstr "距离上次更新少于30分钟。请稍作等待再请求新的更新。"

#: .\contests\templates\compare.html:99
msgctxt "compare-unlisted"
msgid "Not listed"
msgstr "未列出"

#: .\contests\templates\compare.html:103
msgctxt "compare-unlisted-about"
msgid ""
"The articles below are included in the category but are not listed "
"officially."
msgstr "以下条目包含在分类中，但未官方列出。"

#: .\contests\templates\compare.html:121
msgctxt "compare-uncated"
msgid "Removed from category"
msgstr "已从分类中删除"

#: .\contests\templates\compare.html:125
msgctxt "compare-uncated-about"
msgid ""
"The articles below are listed officially, but are not included in the "
"category."
msgstr "以下条目为官方列出，但不包含在该类别中。"

#: .\contests\templates\compare.html:143
msgctxt "compare-deletion"
msgid "Potential deletions"
msgstr "拟删除"

#: .\contests\templates\compare.html:147
msgctxt "compare-deletion-about"
msgid ""
"The articles below are included in the category and are marked for some form"
" of deletion (fast, semi-fast, by consensus, or by application)."
msgstr ""
"The articles below are included in the category and are marked for some form"
" of deletion (fast, semi-fast, by consensus, or by application)."

#: .\contests\templates\compare.html:167
msgctxt "compare-nowikidata"
msgid "Missing Wikidata"
msgstr "缺少维基数据"

#: .\contests\templates\compare.html:171
msgctxt "compare-nowikidata-about"
msgid ""
"The articles below are included in the category but have no connection to "
"Wikidata."
msgstr ""
"The articles below are included in the category but have no connection to "
"Wikidata."

#: .\contests\templates\compare.html:189
msgctxt "compare-inconsistency"
msgid "Inconsistencies"
msgstr "不一致编辑"

#: .\contests\templates\compare.html:193
msgctxt "compare-inconsistency-about"
msgid ""
"The listed edits below belong to articles that were listed in the category "
"but were removed. If they are marked in red, the edit was validated and "
"awarded points to the participant."
msgstr ""
"The listed edits below belong to articles that were listed in the category "
"but were removed. If they are marked in red, the edit was validated and "
"awarded points to the participant."

#: .\contests\templates\compare.html:203 .\contests\templates\compare.html:235
msgctxt "compare-seediff"
msgid "See edit no."
msgstr "查看编辑编号。"

#: .\contests\templates\compare.html:208
msgctxt "compare-areyousure"
msgid "This edit will be removed from the database. Do you want to proceed?"
msgstr "此编辑将从数据库中移除，您要继续吗？"

#: .\contests\templates\compare.html:211
msgctxt "compare-delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\contests\templates\compare.html:221
msgctxt "compare-rollback"
msgid "Rollbacks"
msgstr "回退"

#: .\contests\templates\compare.html:225
msgctxt "compare-rollback-about"
msgid "The listed edits below were rolled back after validation."
msgstr "下面列出的编辑在验证后已撤销。"

#: .\contests\templates\compare.html:242
msgctxt "compare-reevaluate"
msgid "Reevaluate"
msgstr "重新评估"

#: .\contests\templates\contest.html:4 .\contests\templates\edits.html:63
#: .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-title"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .\contests\templates\contest.html:28
msgctxt "login-graph"
msgid "Graphic scoreboard"
msgstr "图形记分板"

#: .\contests\templates\contest.html:30
msgctxt "login-manage"
msgid "Manage contest"
msgstr "竞赛管理"

#: .\contests\templates\contest.html:36 .\contests\templates\home.html:7
msgctxt "main-title"
msgid "WikiScore"
msgstr "维基评分"

#: .\contests\templates\contest.html:41
msgctxt "counter-allpages"
msgid "Listed articles"
msgstr "已列出条目"

#: .\contests\templates\contest.html:45
msgctxt "counter-alledited"
msgid "Edited articles"
msgstr "已编辑条目"

#: .\contests\templates\contest.html:49
msgctxt "counter-allcreated"
msgid "Created articles"
msgstr "已创建条目"

#: .\contests\templates\contest.html:55
msgctxt "counter-allenrolled"
msgid "Enrolled users"
msgstr "注册用户"

#: .\contests\templates\contest.html:59
msgctxt "counter-allvalidated"
msgid "Validated edits"
msgstr "已验证编辑"

#: .\contests\templates\contest.html:63
msgctxt "counter-allbytes"
msgid "Bytes added"
msgstr "添加的字节数"

#: .\contests\templates\contest.html:74
msgctxt "counter-most-edited"
msgid "Most edited article"
msgstr "编辑次数最多的条目"

#: .\contests\templates\contest.html:82
#, python-format
msgctxt "counter-editions"
msgid "%(1)s edits"
msgstr "%(1)s次编辑"

#: .\contests\templates\contest.html:90
msgctxt "counter-biggest-delta"
msgid "Most expanded article"
msgstr "内容扩充最多的条目"

#: .\contests\templates\contest.html:98 .\contests\templates\contest.html:114
#: .\contests\templates\triage.html:422 .\contests\templates\triage.html:427
#: .\contests\templates\triage.html:439
#, python-format
msgctxt "triage-bytes"
msgid "%(1)s bytes"
msgstr "%(1)s字节"

#: .\contests\templates\contest.html:106
msgctxt "counter-biggest-edition"
msgid "Biggest edition"
msgstr "最大版本"

#: .\contests\templates\contest.html:150 .\contests\templates\contest.html:161
msgctxt "login-alledits"
msgid "Edits per day"
msgstr "每日编辑数"

#: .\contests\templates\contest.html:168
msgctxt "login-validedits"
msgid "Validated edits per day"
msgstr "每日验证编辑数"

#: .\contests\templates\contest.html:188
msgctxt "login-newevents"
msgid "Created articles and enrolled participants per day"
msgstr "Created articles and enrolled participants per day"

#: .\contests\templates\contest.html:199
msgctxt "login-newpages"
msgid "New articles per day"
msgstr "每日新条目数"

#: .\contests\templates\contest.html:206
msgctxt "login-newparticipants"
msgid "Enrolled participants per day"
msgstr "Enrolled participants per day"

#: .\contests\templates\contest.html:226 .\contests\templates\contest.html:237
msgctxt "login-newbytes"
msgid "KBytes added per day"
msgstr "每日新增KB数"

#: .\contests\templates\contest.html:244
msgctxt "login-validbytes"
msgid "KBytes validated per day"
msgstr "每日验证KB数"

#: .\contests\templates\counter.html:14
#, python-format
msgctxt "counter-about"
msgid ""
"This count refers to the wikicontest %(1)s and was generated on %(2)s at "
"%(3)s UTC time."
msgstr ""
"This count refers to the wikicontest %(1)s and was generated on %(2)s at "
"%(3)s UTC time."

#: .\contests\templates\counter.html:15
msgctxt "counter-description"
msgid ""
"The ranking order is determined according to the total points, calculated "
"with the score rounded down, using the total sum of added bytes as a "
"tiebreaker, and if there is still a tie, in alphabetical order. All "
"registered users who have edited any of the articles in the list of this "
"wikicontest are listed below, even if they have no valid edits."
msgstr ""
"The ranking order is determined according to the total points, calculated "
"with the score rounded down, using the total sum of added bytes as a "
"tiebreaker, and if there is still a tie, in alphabetical order. All "
"registered users who have edited any of the articles in the list of this "
"wikicontest are listed below, even if they have no valid edits."

#: .\contests\templates\counter.html:22
msgctxt "counter-uptotime"
msgid ""
"If you want to get a score up to a specific time, please specify it in the "
"form below."
msgstr ""
"If you want to get a score up to a specific time, please specify it in the "
"form below."

#: .\contests\templates\counter.html:39
msgctxt "counter-user"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: .\contests\templates\counter.html:40
msgctxt "counter-bytes"
msgid "Sum of bytes"
msgstr "字节数总和"

#: .\contests\templates\counter.html:41
msgctxt "counter-edits"
msgid "Total edits"
msgstr "总编辑数"

#: .\contests\templates\counter.html:42
msgctxt "counter-ppb"
msgid "Points per byte"
msgstr "每字节点数"

#: .\contests\templates\counter.html:43
msgctxt "counter-images"
msgid "Articles with images"
msgstr "有图片的条目"

#: .\contests\templates\counter.html:44
msgctxt "counter-ppi"
msgid "Points per image"
msgstr "每图片点数"

#: .\contests\templates\counter.html:45
msgctxt "counter-points"
msgid "Total points"
msgstr "总点数"

#: .\contests\templates\counter.html:47 .\contests\templates\counter.html:72
#: .\contests\templates\evaluators.html:65
#: .\contests\templates\evaluators.html:106
#: .\contests\templates\evaluators.html:147
msgctxt "counter-redefine"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: .\contests\templates\counter.html:64
msgctxt "counter-confirm"
msgid ""
"All evaluations on this participant's edits will be undone. Do you want to "
"proceed?"
msgstr ""
"All evaluations on this participant's edits will be undone. Do you want to "
"proceed?"

#: .\contests\templates\counter.html:83 .\contests\templates\triage.html:304
msgctxt "triage-noedit"
msgid "There is no edit to be displayed at this time."
msgstr "现在没有可显示的编辑内容。"

#: .\contests\templates\counter.html:91
msgctxt "counter-success"
msgid ""
"Edits successfully reset! A new database update will be performed shortly."
msgstr ""
"Edits successfully reset! A new database update will be performed shortly."

#: .\contests\templates\edits.html:46
msgctxt "edits-about"
msgid ""
"This page lists all edits made by contest participants. To access edits made"
" by all users, download the CSV file."
msgstr "此页面列出了竞赛参与者所做的所有编辑。要访问所有用户所做的编辑，请下载CSV文件。"

#: .\contests\templates\edits.html:51
msgctxt "edits-csv"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: .\contests\templates\edits.html:62 .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-diff"
msgid "Edit diff"
msgstr "编辑差异"

#: .\contests\templates\edits.html:64 .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-timestamp"
msgid "Edit timestamp"
msgstr "编辑时间戳"

#: .\contests\templates\edits.html:65 .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-user"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: .\contests\templates\edits.html:66 .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-attached"
msgid "Account attach date"
msgstr "账号附加日期"

#: .\contests\templates\edits.html:67 .\contests\templates\edits.txt:2
#: .\contests\templates\modify.html:208
msgctxt "edits-bytes"
msgid "Bytes"
msgstr "字节数"

#: .\contests\templates\edits.html:68 .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-newpage"
msgid "New article"
msgstr "新条目"

#: .\contests\templates\edits.html:69 .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-valid"
msgid "Valid edit"
msgstr "有效编辑"

#: .\contests\templates\edits.html:70 .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-withimage"
msgid "With image"
msgstr "有图片"

#: .\contests\templates\edits.html:71 .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-reverted"
msgid "Reverted edit"
msgstr "已回退编辑"

#: .\contests\templates\edits.html:72 .\contests\templates\edits.txt:2
#: .\contests\templates\modify.html:193 .\contests\templates\modify.html:210
msgctxt "edits-evaluator"
msgid "Evaluator"
msgstr "评估者"

#: .\contests\templates\edits.html:73 .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-evaltimestamp"
msgid "Evaluation timestamp"
msgstr "评估时间戳"

#: .\contests\templates\edits.html:74 .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-comment"
msgid "Evaluator's comment"
msgstr "评估者意见"

#: .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-curid"
msgid "Article CurID"
msgstr "条目CurID"

#: .\contests\templates\edits.txt:2
msgctxt "edits-enrolled"
msgid "Enrolled user"
msgstr "注册用户"

#: .\contests\templates\evaluators.html:14
msgctxt "evaluators-about"
msgid ""
"This page lists the managers and evaluators of this wikicontest. The contest"
" manager also has options to enable or disable evaluators."
msgstr ""
"This page lists the managers and evaluators of this wikicontest. The contest"
" manager also has options to enable or disable evaluators."

#: .\contests\templates\evaluators.html:20
msgctxt "evaluators-neweval"
msgid "Add new evaluator"
msgstr "添加新评估者"

#: .\contests\templates\evaluators.html:28
#: .\contests\templates\manage.html:499 .\contests\templates\manage.html:524
msgctxt "password-username"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: .\contests\templates\evaluators.html:34
msgctxt "evaluators-register"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: .\contests\templates\evaluators.html:44
msgctxt "evaluators-manager"
msgid "Managers"
msgstr "管理者"

#: .\contests\templates\evaluators.html:54
#: .\contests\templates\evaluators.html:85
#: .\contests\templates\evaluators.html:126
#, python-format
msgctxt "evaluators-stats"
msgid "%(1)s evaluations performed"
msgstr "执行%(1)s个评估"

#: .\contests\templates\evaluators.html:63
#: .\contests\templates\evaluators.html:94
#: .\contests\templates\evaluators.html:104
#: .\contests\templates\evaluators.html:135
#: .\contests\templates\evaluators.html:145
#: .\contests\templates\triage.html:280
msgctxt "evaluators-areyousure"
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: .\contests\templates\evaluators.html:96
msgctxt "evaluators-disable"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: .\contests\templates\evaluators.html:116
msgctxt "evaluators-disabled"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: .\contests\templates\evaluators.html:137
msgctxt "evaluators-enable"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: .\contests\templates\graph.html:7 .\contests\templates\graph.html:25
msgctxt "graph"
msgid "Points graph"
msgstr "点数图"

#: .\contests\templates\graph.html:31
msgctxt "graph-about"
msgid ""
"The graph below displays the evolution of scores received by the top 9 "
"participants during the wikicontest. This graph is generated automatically "
"and does not constitute a final or official ranking. Please note that "
"organizers may reevaluate previous edits, and the displayed points may be "
"recalculated without prior notice. In case of discrepancy, only the table "
"inserted by the organizers of the wikicontest on their official page should "
"be considered."
msgstr ""
"The graph below displays the evolution of scores received by the top 9 "
"participants during the wikicontest. This graph is generated automatically "
"and does not constitute a final or official ranking. Please note that "
"organizers may reevaluate previous edits, and the displayed points may be "
"recalculated without prior notice. In case of discrepancy, only the table "
"inserted by the organizers of the wikicontest on their official page should "
"be considered."

#: .\contests\templates\graph.html:49
msgctxt "graph-axis"
msgid "Ranking of the top 9 participants by elapsed day"
msgstr "按经过天数排名的前9名参与者"

#: .\contests\templates\home.html:44
msgctxt "contest-enter"
msgid "Join a contest"
msgstr "参加比赛"

#: .\contests\templates\home.html:50
msgctxt "contest-manage"
msgid "Manage contests"
msgstr "管理竞赛"

#: .\contests\templates\home.html:63
msgctxt "login"
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: .\contests\templates\home.html:77
msgctxt "contest-select"
msgid "Select your contest"
msgstr "选择您的竞赛"

#: .\contests\templates\home.html:117
msgctxt "index-about-short"
msgid "What is it?"
msgstr "这是什么？"

#: .\contests\templates\home.html:119
msgctxt "index-about-intro"
msgid ""
"WikiScore is a tool created to validate edits and count scores of "
"participants in wikicontests."
msgstr "WikiScore是一个用于验证编辑内容，并计算wikicontest参与者分数的工具。"

#: .\contests\templates\home.html:120
msgctxt "index-about-main"
msgid ""
"The tool has a simple interface translatable to other languages. It allows "
"to quickly validate edits in articles from any wikicontest. Different "
"evaluators may have different profiles, with individualized validation "
"records."
msgstr ""
"此工具有一个可翻译为其他语言的简单界面，使评估者可以快速检验各wikicontest的条目中的编辑。不同的评估者会有不同的个人资料，以及个人的检验记录。"

#: .\contests\templates\home.html:129
msgctxt "index-enroll-short"
msgid "Register a new wikicontest"
msgstr "注册一个新的wikicontest"

#: .\contests\templates\home.html:134
msgctxt "index-enroll-intro"
msgid ""
"To request the registration of a new wikicontest, the initial contact will "
"be made via the contact email of Wiki Movimento Brasil."
msgstr "要申请注册一个新的wikicontest，初步沟通将会通过Wiki Movimento Brasil的联络电子邮件进行。"

#: .\contests\templates\home.html:135
msgctxt "index-enroll-main"
msgid ""
"Send an email to wikiscore@wmnobrasil.org and provide basic information "
"about your group (chapter, thematic organization or user group, official or "
"not) and potential contests. We may request additional information later for"
" final adjustments to the tool."
msgstr ""
"Send an email to wikiscore@wmnobrasil.org and provide basic information "
"about your group (chapter, thematic organization or user group, official or "
"not) and potential contests. We may request additional information later for"
" final adjustments to the tool."

#: .\contests\templates\manage.html:8 .\contests\templates\manage.html:101
msgctxt "manage-title"
msgid "Contest management"
msgstr "竞赛管理"

#: .\contests\templates\manage.html:21 .\contests\templates\manage.html:248
#: .\contests\templates\manage.html:251 .\contests\templates\manage.html:272
msgctxt "manage-catid"
msgid "Category ID of articles"
msgstr "条目的分类ID"

#: .\contests\templates\manage.html:23 .\contests\templates\manage.html:249
#: .\contests\templates\manage.html:252 .\contests\templates\manage.html:272
msgctxt "manage-petscan"
msgid "PetScan ID of the pages"
msgstr "页面的PetScan ID"

#: .\contests\templates\manage.html:88
msgctxt "manage-created"
msgid "Contest created successfully!"
msgstr "成功创建竞赛！"

#: .\contests\templates\manage.html:89
msgctxt "manage-remanaged"
msgid "New manager successfully defined!"
msgstr "成功定义新管理者！"

#: .\contests\templates\manage.html:90
msgctxt "manage-restarted"
msgid "Contest restarted successfully! Perform the database update."
msgstr "成功重启竞赛！执行数据库更新。"

#: .\contests\templates\manage.html:91
msgctxt "manage-deleted"
msgid "Contest deleted successfully!"
msgstr "成功删除竞赛！"

#: .\contests\templates\manage.html:107
msgctxt "manage-about"
msgid ""
"This page lists the contests registered in the system and allows the "
"creation of new contests."
msgstr "本页面列出了在系统中注册的各个竞赛，并允许创建新竞赛。"

#: .\contests\templates\manage.html:116
msgctxt "manage-newcontest"
msgid "Create new contest"
msgstr "创建新竞赛"

#: .\contests\templates\manage.html:124
msgctxt "manage-contestname"
msgid "Contest name"
msgstr "竞赛名称"

#: .\contests\templates\manage.html:130
msgctxt "manage-contestnameabout"
msgid "Enter the full contest name"
msgstr "输入完整的比赛名称"

#: .\contests\templates\manage.html:140
msgctxt "manage-internalcode"
msgid "Internal code"
msgstr "内部代码"

#: .\contests\templates\manage.html:146
msgctxt "manage-internalcodeabout"
msgid "Use only lower case letters and underscores"
msgstr "仅使用小写字母和下划线"

#: .\contests\templates\manage.html:157
msgctxt "manage-group"
msgid "Group"
msgstr "组"

#: .\contests\templates\manage.html:173
msgctxt "manage-starttime"
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: .\contests\templates\manage.html:185
msgctxt "manage-endtime"
msgid "End time"
msgstr "结束时间"

#: .\contests\templates\manage.html:198
msgctxt "manage-endpoint"
msgid "Endpoint address"
msgstr "Endpoint address"

#: .\contests\templates\manage.html:210
msgctxt "manage-api"
msgid "API address"
msgstr "API地址"

#: .\contests\templates\manage.html:225
msgctxt "manage-reverttime"
msgid "Rollback period (hours)"
msgstr "Rollback period (hours)"

#: .\contests\templates\manage.html:239
msgctxt "manage-source"
msgid "Monitoring method"
msgstr "监测方法"

#: .\contests\templates\manage.html:260
msgctxt "manage-listid"
msgid "Page ID with list of articles"
msgstr "包含条目列表的页面ID"

#: .\contests\templates\manage.html:288
msgctxt "manage-outreach"
msgid "Contest name in Outreach Dashboard"
msgstr "Outreach控制面板上的竞赛名称"

#: .\contests\templates\manage.html:294
msgctxt "manage-outreachplacehold"
msgid "Campaign_Name/Program_Name"
msgstr "Campaign_Name/Program_Name"

#: .\contests\templates\manage.html:303
msgctxt "manage-bpp"
msgid "Bytes per point"
msgstr "每点数字节数"

#: .\contests\templates\manage.html:316
msgctxt "manage-maxbytes"
msgid "Maximum bytes per article-participant"
msgstr "每个条目每个参与者的最大字节数"

#: .\contests\templates\manage.html:330
msgctxt "manage-minbytes"
msgid "Minimum bytes per edit"
msgstr "每次编辑的最小字节数"

#: .\contests\templates\manage.html:347
msgctxt "manage-ipp"
msgid "Images per point"
msgstr "每点数图片数"

#: .\contests\templates\manage.html:360
msgctxt "manage-maximages"
msgid "Maximum images per article-participant"
msgstr "每个条目每个参与者的最大图片数量"

#: .\contests\templates\manage.html:369 .\contests\templates\triage.html:435
#: .\contests\templates\triage.html:468
msgctxt "triage-indef"
msgid "Undefined"
msgstr "未定义"

#: .\contests\templates\manage.html:374
msgctxt "manage-imagemode"
msgid "Image evaluation mode"
msgstr "图片评估模式"

#: .\contests\templates\manage.html:381
msgctxt "manage-perarticle"
msgid "Per article"
msgstr "每篇条目"

#: .\contests\templates\manage.html:382
msgctxt "manage-peredit"
msgid "Per edit"
msgstr "每次编辑"

#: .\contests\templates\manage.html:383
msgctxt "manage-perimage"
msgid "Per image"
msgstr "每张图片"

#: .\contests\templates\manage.html:392
msgctxt "manage-palette"
msgid "Color palette"
msgstr "调色板"

#: .\contests\templates\manage.html:429
msgctxt "manage-custom"
msgid "custom"
msgstr "自定义"

#: .\contests\templates\manage.html:434
msgctxt "manage-hexcolor"
msgid "Custom color (hex)"
msgstr "自定义颜色（十六进制）"

#: .\contests\templates\manage.html:465 .\contests\templates\triage.html:228
msgctxt "triage-save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .\contests\templates\manage.html:472 .\contests\templates\manage.html:532
msgctxt "manage-newmanager"
msgid "Set new manager"
msgstr "设置新管理者"

#: .\contests\templates\manage.html:480
msgctxt "manage-confirmrestart"
msgid ""
"By restarting the contest, all evaluations already made will be deleted. Do "
"you want to proceed?"
msgstr ""
"By restarting the contest, all evaluations already made will be deleted. Do "
"you want to proceed?"

#: .\contests\templates\manage.html:481
msgctxt "manage-restart"
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#: .\contests\templates\manage.html:487
msgctxt "manage-confirmdelete"
msgid ""
"By deleting the contest, all records related to this contest will be "
"deleted. Do you want to proceed?"
msgstr ""
"By deleting the contest, all records related to this contest will be "
"deleted. Do you want to proceed?"

#: .\contests\templates\manage.html:488
msgctxt "manage-delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\contests\templates\manage.html:493
msgctxt "manage-managemail"
msgid "Manager's email"
msgstr "管理者的电子邮件"

#: .\contests\templates\manage.html:508
msgctxt "manage-create"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: .\contests\templates\manage.html:517
msgctxt "manage-confirmmanager"
msgid ""
"By defining a new manager, all evaluators and managers already registered "
"will be deactivated. Do you want to proceed?"
msgstr ""
"By defining a new manager, all evaluators and managers already registered "
"will be deactivated. Do you want to proceed?"

#: .\contests\templates\manage.html:538
msgctxt "login-cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\contests\templates\modify.html:29
msgctxt "modify-consult"
msgid "Check evaluation"
msgstr "检查评估"

#: .\contests\templates\modify.html:39
msgctxt "modify-diff"
msgid "Diff"
msgstr "差异"

#: .\contests\templates\modify.html:45
msgctxt "modify-load"
msgid "Load edit"
msgstr "加载编辑"

#: .\contests\templates\modify.html:54
msgctxt "modify-reavaluate"
msgid "Reevaluate"
msgstr "重新评估"

#: .\contests\templates\modify.html:58 .\contests\templates\modify.html:206
#: .\contests\templates\triage.html:142
msgctxt "isvalid"
msgid "Valid edit?"
msgstr "有效编辑？"

#: .\contests\templates\modify.html:68 .\contests\templates\modify.html:101
#: .\contests\templates\modify.html:166 .\contests\templates\modify.html:167
#: .\contests\templates\modify.html:168 .\contests\templates\modify.html:170
#: .\contests\templates\modify.html:198 .\contests\templates\modify.html:215
#: .\contests\templates\triage.html:110 .\contests\templates\triage.html:119
#: .\contests\templates\triage.html:152 .\contests\templates\triage.html:186
msgctxt "yes"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\contests\templates\modify.html:78 .\contests\templates\modify.html:109
#: .\contests\templates\modify.html:166 .\contests\templates\modify.html:167
#: .\contests\templates\modify.html:168 .\contests\templates\modify.html:170
#: .\contests\templates\modify.html:198 .\contests\templates\modify.html:215
#: .\contests\templates\triage.html:113 .\contests\templates\triage.html:122
#: .\contests\templates\triage.html:162 .\contests\templates\triage.html:194
msgctxt "no"
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\contests\templates\modify.html:81 .\contests\templates\modify.html:207
#: .\contests\templates\triage.html:166 .\contests\templates\triage.html:178
msgctxt "withimage"
msgid "With image?"
msgstr "有图片吗？"

#: .\contests\templates\modify.html:92 .\contests\templates\triage.html:176
msgctxt "quantity"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: .\contests\templates\modify.html:142
msgctxt "modify-diffstats"
msgid "Data from edit"
msgstr "编辑数据"

#: .\contests\templates\modify.html:144
msgctxt "modify-label-edition"
msgid "Edit:"
msgstr "编辑："

#: .\contests\templates\modify.html:153
msgctxt "modify-label-curid"
msgid "Article ID:"
msgstr "条目ID："

#: .\contests\templates\modify.html:162 .\contests\templates\triage.html:323
msgctxt "label-timestamp"
msgid "Timestamp:"
msgstr "时间戳："

#: .\contests\templates\modify.html:163 .\contests\templates\triage.html:311
msgctxt "label-user"
msgid "User:"
msgstr "用户："

#: .\contests\templates\modify.html:164
msgctxt "modify-label-bytes"
msgid "Bytes:"
msgstr "字节数："

#: .\contests\templates\modify.html:165 .\contests\templates\triage.html:339
msgctxt "label-summary"
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

#: .\contests\templates\modify.html:166
msgctxt "modify-label-newpage"
msgid "New article:"
msgstr "新条目："

#: .\contests\templates\modify.html:167
msgctxt "modify-label-valid"
msgid "Valid edit:"
msgstr "有效编辑："

#: .\contests\templates\modify.html:168
msgctxt "modify-label-enrolled"
msgid "Enrolled user:"
msgstr "注册用户："

#: .\contests\templates\modify.html:169
msgctxt "modify-label-withimage"
msgid "With image:"
msgstr "有图片："

#: .\contests\templates\modify.html:170
msgctxt "modify-label-reverted"
msgid "Reverted edit:"
msgstr "已回退编辑："

#: .\contests\templates\modify.html:171
msgctxt "modify-label-evaluator"
msgid "Evaluator:"
msgstr "评估者："

#: .\contests\templates\modify.html:172
msgctxt "modify-label-evaltimestamp"
msgid "Evaluation timestamp:"
msgstr "评估时间戳："

#: .\contests\templates\modify.html:173
msgctxt "modify-label-comment"
msgid "Evaluator's comment:"
msgstr "评估者意见："

#: .\contests\templates\modify.html:181 .\contests\templates\modify.html:184
msgctxt "modify-showdiff"
msgid "Edit diff"
msgstr "编辑差异"

#: .\contests\templates\modify.html:192
msgctxt "modify-qualified"
msgid "Qualified?"
msgstr "Qualified?"

#: .\contests\templates\modify.html:194 .\contests\templates\modify.html:211
msgctxt "modify-timestamp"
msgid "Timestamp"
msgstr "Timestamp"

#: .\contests\templates\modify.html:199
msgctxt "modify-automatic"
msgid "Automatic"
msgstr "Automatic"

#: .\contests\templates\modify.html:209 .\contests\templates\triage.html:204
msgctxt "triage-observation"
msgid "Observation"
msgstr "Observation"

#: .\contests\templates\modify.html:226
msgctxt "modify-notfound"
msgid "Edit not found in the database!"
msgstr "在数据库中找不到编辑！"

#: .\contests\templates\modify.html:229
msgctxt "modify-success"
msgid "Modification successfully done!"
msgstr "修改成功！"

#: .\contests\templates\triage.html:65 .\contests\templates\triage.html:344
msgctxt "triage-counter"
msgid "Bytes in selected text"
msgstr "所选文本的字节数"

#: .\contests\templates\triage.html:98
msgctxt "triage-lasteval"
msgid "Last evaluation"
msgstr "上次评估"

#: .\contests\templates\triage.html:100 .\contests\templates\triage.html:330
msgctxt "triage-diff"
msgid "Diff"
msgstr "差异"

#: .\contests\templates\triage.html:107
msgctxt "triage-validedit"
msgid "Valid edit"
msgstr "有效编辑"

#: .\contests\templates\triage.html:116
msgctxt "triage-withimage"
msgid "With image"
msgstr "有图片"

#: .\contests\templates\triage.html:131
msgctxt "triage-fix"
msgid "Review"
msgstr "复核"

#: .\contests\templates\triage.html:137
msgctxt "triage-evaluation"
msgid "Evaluation"
msgstr "评估"

#: .\contests\templates\triage.html:211
msgctxt "triage-alterbytes"
msgid "Change bytes"
msgstr "Change bytes"

#: .\contests\templates\triage.html:215
msgctxt "triage-vda"
msgid "Copyright infringement"
msgstr "侵犯版权"

#: .\contests\templates\triage.html:216
msgctxt "triage-redirect"
msgid "Mere redirection"
msgstr "Mere redirection"

#: .\contests\templates\triage.html:217
msgctxt "triage-noref"
msgid "Sourceless content"
msgstr "无来源内容"

#: .\contests\templates\triage.html:218
msgctxt "triage-onlycat"
msgid "Mere categorization"
msgstr "仅添加分类"

#: .\contests\templates\triage.html:219
msgctxt "triage-onlytag"
msgid "Mere insertion of maintenance marks"
msgstr "仅插入维护标记"

#: .\contests\templates\triage.html:239
msgctxt "triage-jump"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: .\contests\templates\triage.html:245
msgctxt "edits"
msgid "Edits"
msgstr "编辑"

#: .\contests\templates\triage.html:248
msgctxt "triage-toeval"
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: .\contests\templates\triage.html:252
msgctxt "triage-towait"
msgid "Awaiting"
msgstr "等待中"

#: .\contests\templates\triage.html:258
msgctxt "triage-onhold"
msgid "On evaluation"
msgstr "评估中"

#: .\contests\templates\triage.html:262
msgctxt "triage-onskip"
msgid "Skipped"
msgstr "已跳过"

#: .\contests\templates\triage.html:274
msgctxt "triage-release"
msgid "Release skipped edits"
msgstr "发布跳过的编辑"

#: .\contests\templates\triage.html:287
msgctxt "triage-unhold"
msgid "Release edits from all evaluators"
msgstr "发布所有评估者的编辑"

#: .\contests\templates\triage.html:297
msgctxt "triage-database"
msgid "Database updating."
msgstr "数据库更新。"

#: .\contests\templates\triage.html:298
msgctxt "triage-databaseabout"
msgid "Please wait a few minutes and refresh the page."
msgstr "请等待几分钟并刷新页面。"

#: .\contests\templates\triage.html:309
msgctxt "triage-details"
msgid "Edit details"
msgstr "编辑详细信息"

#: .\contests\templates\triage.html:314
msgctxt "label-page"
msgid "Article:"
msgstr "条目："

#: .\contests\templates\triage.html:318
msgctxt "triage-authorship"
msgid "Authorship:"
msgstr "作者："

#: .\contests\templates\triage.html:320 .\contests\templates\triage.html:336
msgctxt "triage-verify"
msgid "Verify"
msgstr "核实"

#: .\contests\templates\triage.html:327
msgctxt "label-diff"
msgid "Difference:"
msgstr "差异："

#: .\contests\templates\triage.html:334
msgctxt "triage-copyvio"
msgid "Copyvio Detector"
msgstr "侵权检测器"

#: .\contests\templates\triage.html:347
msgctxt "triage-differential"
msgid "Edit differential"
msgstr "Edit differential"

#: .\contests\templates\triage.html:375
msgctxt "triage-recenthistory"
msgid "Recent history"
msgstr "近期历史记录"

#: .\contests\templates\triage.html:388
msgctxt "triage-generalinfo"
msgid "General information"
msgstr "一般信息"

#: .\contests\templates\triage.html:390
msgctxt "triage-contestname"
msgid "wikicontest name"
msgstr "Wikicontest名称"

#: .\contests\templates\triage.html:395
msgctxt "triage-loggedname"
msgid "Current evaluator name"
msgstr "当前评估者名称"

#: .\contests\templates\triage.html:400
msgctxt "triage-conteststart"
msgid "wikicontest start time"
msgstr "Wikicontest开始时间"

#: .\contests\templates\triage.html:405
msgctxt "triage-contestend"
msgid "wikicontest end time"
msgstr "Wikicontest结束时间"

#: .\contests\templates\triage.html:410
msgctxt "triage-lastupdate"
msgid "Last database update"
msgstr "上次数据库更新"

#: .\contests\templates\triage.html:415
msgctxt "triage-delay"
msgid "Delay in registering edits"
msgstr "Delay in registering edits"

#: .\contests\templates\triage.html:417
#, python-format
msgctxt "triage-hours"
msgid "%(1)s hours"
msgstr "%(1)s小时"

#: .\contests\templates\triage.html:420
msgctxt "triage-bpp"
msgid "Bytes per point"
msgstr "每点数字节数"

#: .\contests\templates\triage.html:425
msgctxt "triage-maxbytes"
msgid "Maximum bytes/points per article"
msgstr "每篇条目的最大字节数/点数"

#: .\contests\templates\triage.html:429
#, python-format
msgctxt "triage-points"
msgid "%(1)s points"
msgstr "%(1)s点数"

#: .\contests\templates\triage.html:432
msgctxt "triage-minbytes"
msgid "Minimum bytes per edit"
msgstr "每次编辑的最小字节数"

#: .\contests\templates\triage.html:437
msgctxt "triage-includingall"
msgid "Including edits with negative bytes"
msgstr "包括带有负字节数的编辑"

#: .\contests\templates\triage.html:443
msgctxt "triage-ipp"
msgid "Images per point"
msgstr "每点数图片数"

#: .\contests\templates\triage.html:446
msgctxt "triage-noimages"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: .\contests\templates\triage.html:448
#, python-format
msgctxt "triage-images"
msgid "%(1)s image(s)"
msgstr "%(1)s张图片"

#: .\contests\templates\triage.html:452
msgctxt "triage-imagemode"
msgid "Image mode"
msgstr "图片模式"

#: .\contests\templates\triage.html:455
msgctxt "triage-byimage"
msgid "Per image"
msgstr "每张图片"

#: .\contests\templates\triage.html:457
msgctxt "triage-byedition"
msgid "Per edit"
msgstr "每次编辑"

#: .\contests\templates\triage.html:459
msgctxt "triage-bypage"
msgid "Per article"
msgstr "每篇条目"

#: .\contests\templates\triage.html:463
msgctxt "triage-maximages"
msgid "Maximum images per article"
msgstr "每篇条目最多图片数"
